人妻遭背叛溺網遊 情夫留言 寶貝我昨晚真的是忍不住，記得要吃藥

面對老公外遇，她沉迷網路遊戲移轉情傷，未料也成了小三，腥夫還提供她與對方簡訊，證實發生過性關係。
今日出版的《自由時報》報導，1名張姓女子因老公外遇，在網路遊戲與陳姓玩家發展「遊戲夫妻」，竟假戲真做，相約見面後交往，陳妻發現後提告求償，張女也跟丈夫協議離婚。

張女坦承侵害陳男妻子配偶權，但否認與陳男有性關係，前夫卻出示張女與陳男的訊息對話，「寶貝我昨晚真的是不小心忍不住，你隔天早上記得要吃藥，不然我們會有小貝比…」等語，台南地院法官認定2人有性行為的事實，判處張女要賠償35萬元。

台妹常說不要內射，雙腳卻緊緊q住男人

所亂
仲要七國咁亂
張夫出軌離婚, 不忘攬抄張婦, 都幾精彩